黃偉民易經講堂 新冠病毒所向無敵 中共作賊喊捉賊 全球攬炒 紫微斗數交友宮

黃偉民易經講堂
新冠病毒所向無敵
中共作賊喊捉賊
全球攬炒
紫微斗數交友宮

黃偉民易經講堂
Subscribed48.8K

中國大陸的武漢新冠病毒，攻城略池，所向無敵，攻陷世界了。無論你是誰？無論在那裡？都受到不同程度的影響。起碼，看球賽的娛樂沒有了，沒有了NBA，也沒有了英超、意甲。

這個瘟疫仍在進行中，中共已經忽發奇想，企圖用舉國之力，模糊武漢肺炎的歷史，造成來源不清，各有版本，大眾見到的事實背後仍有真相的混沌狀態。

外交部發言人趙立堅在Twitter連續發炮：質疑這個2019冠狀病毒，是源於美國，可能是由美軍帶到武漢。他反客為主，要求美國要透明，要公開數據！他說：美國欠我們一個解釋！